cc台係咪雀巢鳩佔

明明連登自古以來就係自由論壇
一個唔該攞去鍵盤抗爭
上熱門又屌又拉 講其他野又唔俾
下下要跟佢地喊苦喊忽
不斷推傻仔亂打幾隻字當真理嘅po
極權過共產黨

是你教我cc台抗爭是沒有用的

收皮啦 鍵國後要將樓主處死

咁我安全啦

支持CCtai獨立==

獨立開forum?